政府$4000津貼

去攞政府$4000去旺角掃樓有無諗？

有，一齊？